一人一個好食既垃圾食物

我先，牛仔片！！
每日放學都要去canteen買！

童星麵

牛油曲奇

牛雜

魚仔餅冇得輸。

仲有番茄筒薯卡

片

媽咪麵

炒麵王（藍）

齊燒鵝

燒肉

麻友

麥樂雞

炸髀

脆香雞翼

屎尿齊飛

樓主

新包裝魚仔餅難食左

譚仔米線重慶辣

芝士蛋糕

又係無得輸

識食啊Ching

小老板紫菜